lowMay奶油包真係好撚假

扮到好關心成件事 21分鐘前

呢個係已del story

大家有無興趣ig支持下呢個rapper

推撚到佢永不翻生
條仆街, 另外五個唔割席嘅都唔可能原諒

相反火炭麗淇成撚日俾佢地笑
但人地開十撚幾個story屌黑狗

支持

612香港大和解！！！！亦都分清楚邊啲係仆街仔仆街女！！！

即刻unfollow 左lowmay 同佢 lol